「西貢」呢個地方對你有咩印象？

陽光與海灘
爬龍舟

仲有冇

山雞打鳩傻哥

春節攻勢 西貢陷落

越南嘅城市

大白鯊

結界

係鴻興浩南大力咗啲呀

陶輝 楊祖賜僭建

有結界